當40比0,渾水仲拎掙扎開玩笑

你仲話佢爭取民主？
你仲話佢唔係娛樂化議會？
你仲話佢唔係鬼？

成班人真係好易呃。